有大陸人出po話林鄭係地下黨員

難怪佢咁投共

好出奇咩

我有一個大膽的想法

白痴都知啦
老共點會比外人參選特狗

正積極培養獨立思考能力

鬼唔知老母係女人

交流團

點解會有地址

輪大米

正常啦

Push

副團長

嘩，呢單料仲堅撚過689

推

地址都有

培養左咁多年，思考能力有目共睹

公開秘密

19出個篇文寫佢同習種上床

感謝應該係真

咁蟲泰同戇q都係喎

交流團呀

團長

香港顧問工程師協會主席文海亮工程師

圖片

渠務署署長鍾錦華（左三）和博威工程顧問有限公司董事總經理文海亮（右三）今日（四月八日）簽署政府首份採用「新工程合約」中「專業服務合約」模式的顧問合約－－「跑馬地渠務改善工程－勘察、設計及建造」顧問合約。

四十年前邊估到有internet

有冇咩辦法利用呢張圖 尤其宣傳方面

個文海亮依家唔知撈緊咩

上面#28答左你

夠LINK

合理

地下共黨

咩地下
根本地面

講真，屌人都唔該認真少少，求其搵兩張相去推論佢係共產黨員，同班藍絲有乜分別？

咁就黨員，會唔會係曲

張相好耐啦

個樣好撚奸

交流國等於黨員？

右邊祁永漢

我們也感謝專業網絡工程師祁永漢先生，撥冗就業內實際網絡策劃工作給予建議。 還要感謝的，是本資源套得以順利完成亦有賴修讀二零零二年香港中學會考..........

政府D job果然係益曬自己友

愛好閱讀 交談 正培養獨立思考能力

曾蔭權

咁都叫地下？你唔係共產黨點會俾個特首你做呀

如果以前返過大陸交流就係地下黨員會唔會太誇張

貪曾係咪唔係地下黨員先會有今日咁既下場

下 光明正大嘅黨員啦 仲洗做地下黨員

奶共係事實
是否地下黨員已經唔重要

香港獨立思考能力

一早知佢1978年已畀共產黨入左

雜種

前幾屆摩爪未伸到咁遠

至少我冇、亦唔會參加呢啲大陸交流團

有無兵長

當年選果陣已經有曬相
唔係新聞

曾蔭權？

佢係咪黨員都好，事實上佢都係幫緊共匪做嘢

之前都有傳佢係 DAB

就係貪曾果屆諗住玩溫情奶咗野之後就即刻變啦，689已經有板你睇

你估現在咩，個時真係親共先會上

嗰個年代港大學生係非常左傾（親中共，同今日嘅左膠有啲唔同），認中關社吖嘛…

如果佢真係黨員或者團員，只可以話港英政治審查太弱雞…港英年代，入政府做AO，一定唔可以有左派背景，俾人見到喺珠江戲院（有無老餅記得？）隨時影響仕途㗎…

on9，乜地下呀。盲既都知人地係天家同地表都係黨員，佢一生光明磊落，何用掩飾？

哇屌

你覺得唔係黨員邊有機會做到特首,
呢d咁重要既位唔係求其搵親中就做到

以前嘅年代
返大陸唔係咁易
返大陸交流就更難

我都覺得奇；
個時公務員都盡量唔去國貨公司買野；佢上過大陸，都查唔到又真係有點奇。一係火紅年代後，文革完咗，國乜派迷失方向，佢親機話脫離大中華膠行列（要check個時期）

曾蔭權咪外人，睇下下場

全家拎海外護照，做埋黨員，想輸都難

係囉，小學雞唔識個時環境

嘩 乜事。。佢以前個樣已經咁樣衰。。。。

不意外

副團長呀吓， 點解做阿二， 唔係做第一呀

佢神早講咗啦
個團直請係佢搞tim

Old news...

我反而覺得 777 係假膠

我都唔知，可能嗰陣嘅政府同大企業比較人性化…鄭海泉都有參加社會運動（好似話拉過，但唔知有無起訴…），但都唔影響佢加入滙豐…

又或者某人加入港英政府前，誓神劈願，劃清界線，同左仔一刀兩斷啦…當年你割人𥱊，今日人哋割返你，都可謂剃人頭者…

南亞香港的朋友 你地都可以加入中共做黨員 黨歡迎你們

常通宵達旦 唔訓教都可以寫入cv

愛好閱讀、交談?

同西環以至任何高級過佢嗰啲囉…

你呃我唔到嘅，佢明明就係MI6

唔出奇，大陸大學滲透好勁，你上去讀尤其港人一定會比人夾入黨

84至97最犀利，好多人唔聲唔聲入左黨

當年689都有人咁講，仲有班高官同議員

做筆友

大學交流團好閒
不過佢做得特首加上作風都應該係黨員

左邊女海馬係咩人， 睇唔清

無可能 除非差佢巨額債務

佢老公呢？

不了

有幾奇？

點解有人仲keep 住本嘢

除非係英國派去

仆你個街港英政府搞乜 收哂d黨員入去唔撚洗背景審查架咩

903雲常開佢自己都有講過搞交流團上京

接客

好出奇？

屌，中共一早就培訓間碟玩滲透
仲要40年前就開始
直頭係現實版九頭蛇

去拜訪下？

公屋黎
一定轉左幾手
林鄭呢件臭閪都幾賤
唔怪得普通話咁好

明顯地上啦 仲地下

9000萬黨員 唔好發現新大陸啦

南豐新邨是一個位於香港島東區鰂魚涌的私人住宅屋苑，由南豐發展於1978年建成。

南豐新村都未聽過出多d街啦

有咩咁出奇 特首喎

笑左

杏花邨呢

咪FF，大把共狗都係回歸前AO做起
好似林瑞麟都係，林鄭同學黎架
果個年代主流就係大中華膠64前返過大陸交流嘅人唔少，民主派都有好多人返過大陸

如果你預左打長久戰，歡迎睇下(長文)
以下係某絲打諗左好耐既長文，求大家認真睇落去。

寫過㗎啦依單嘢，唔係新料

當年唔係好興國粹派 成班大學生都係大中華膠（甚至好天真咁信共黨）咩？
不過最後睇佢有冇變真共匪就睇佢自己做化

你打左我心聲

大學archive狗屎垃圾都有

不得了

28歳？？

眼殘係28樓

柒婆後生果陣有女團級數
點擊宜家咁撚柒

應該咁講60-70年代港大同中大學生其實好受中共嗰套（大學生嘅大中華情懷，同埋對以前港英嘅不滿）…

不過一般畢業後，好多會返到社會現實，以精英身份進入建制（政府同大企業）。嗰個年代跟中共，除咗精神滿足（自high）之外，實際經濟利益同進入香港政商界完全無得比…所以，曾鈺成、曾德成呢類堅定嘅左仔，喺氣節上，都值得尊敬嘅（當然太空成之後移民加拿大，呢個係後話啦…）

就算80年代打後，離開大學，仍然接受中共統戰嘅（類似689之流），一般都唔係香港最top 嗰班（當年689讀嘅理工唔算大學，而測量師都無乜俾人當係一個專業）…最top嘅，一係做專業人士（醫生、律師），一係入大企業做MT，一係做政府AO（EO都唔算勁）… 選擇跟中共嘅無非想搏下啫，當時大陸一窮二白，好多嘢靠以前走難落嚟嘅香港人接濟㗎咋…

柒婆嗰個年代，點會肯投共吖…其實都係97後，忽然愛國嘅啫…

佢去交流團係舊聞我都知
有中國人出post認證佢係地下黨員先係重點
如果佢係黨員有無違反特首條例、有冇申報利益
同中共有冇勾結利益輸送，好多野可以文宣

快快快，西方傳媒⋯

咁又係，呀嬌話齋：可以移花接木

利申：依然相信阿嬌係柱

成個江青咁，西口西面，又骨槮槮既男人婆，
都食得落，起到機，咁重口味？

唔怪得咁多人話，雜種似老毛啦

發現新大陸

其實全香港得一個目標，就係下一代

佢做到咁
係唔係黨員都唔重要

你睇返64前，改革開放後嘅中國，經過第五個現代化、資產階級自由化、八六學潮
其實社會方面進步過依家好多，個陣個勢真係唔差架，唔難明白當時學生諗既野
然後一個64將成個中國社會發展推返去石器時代

個時點同，同美國行得埋到軍事交流。
林鄭上去個時，應該七九年左右，文革完但未知改革開放未。如果佢考ao個時，打咗越戰，又真係唔奇。
佢唔一定係黨員，可能usually idiot

呢樣野應該報俾英國聽 取消佢英籍

HKU48

係鬼， 明明係佢發動革命

嗰個年代香港好多內地交流團
因為嗰陣民族意識好濃厚

有咩所謂？

果然有黨性無人性